正式宣佈: 大圍出九龍已癱瘓

港鐵: 大圍往紅磡根本冇車 開左2號月台又話出事叫啲人轉1號月台 去到1號月台又根本冇車到 而家連閘都唔比入 因為根本已經40mins都冇一班車

的士: 唔洗諗 條隊長到hihi一架車都冇 想開高價比的士9 又有差佬周圍望住

接駁巴士: 已玩完 職員話冇晒 叫啲人坐番港鐵

自己揸車: 獅隧入口自東鐵癱瘓後塞到仆街

踩單車: 條條路都係塌樹同葉 踩唔到

得番行路

住東鐵沿線先幸福，攞正牌唔返工

cctvb唔會報道

屌佢老母淋病快啲宣布停市啦仆街

行獅子山公園啦

官網寫十分鐘一班喎 係咪放假消息？ 好不安

I go to work on foot

登革熱

你信mtr 呀？

得返直升機可以返到
林奠我dllm

去港島咪要三項鐵人

最on9係呃左人出門

只要個市繼續開，正苦理鬼得打工仔

仆街又跌市
開黎做乜？

仲有獅子山條山路可以步行上班

冇左啦ching 45mins都冇一班阿

你以為啦

在粉嶺港鐵站，有市民說，排隊近一小時才知道港鐵暫未能提供接駁巴士服務，令她感不滿。她說，要到黃埔上班，上司已多次催促她返公司，但目前沒有巴士或港鐵等服務，只能繼續等接駁巴士。

牛屎仔留係屋企執屎啦

屌，by bus 變到咁奢侈

呢個情況直接射波把啦

公司：no pay leave /AL

住東鐵沿線又點 老細話要home office啊屌

好似中撚左風咁
塞晒啲動脈

放大睇重精彩

結果都係請左假

我寧願home office, 但屌我仲要見客阿

平日仲塞 睇圖既話 真實唔知

唉 辛苦你啦巴打

行大埔道

大圍友 出到去見到咁嘅情況去食個早餐番屋企算

有咩問題

唔按錶收費係犯法

其實大家可唔可以齊心唔好撚番 邊屌邊番你地真係好撚冇尊嚴 番少日就郁你既工唔做都罷 除左醫護消防同警犬我諗唔到有咩行業有番工既必要

有蚊 唔想搵命搏

點解唔早d 出門

咁齊心玩一日
你老細玩埋你整低29日

你識玩第一日 唔識玩第二日？

你有得玩第二日？
唔好唔記得你係奴工
俾假你放係恩賜 唔俾係道理

返咗，放唔到工

消化左人流？

香港老細：即係曠工啦？全部等炒

大圍經新翠上紅梅谷，再經望夫山經回歸亭，直落天馬苑
或者沙田圍站博康出，搭電梯上水泉澳邨，經山路直落黃大仙會更快
但有無冧樹擋路就唔知了

Google map 話仲係周圍封路＋大塞車

1030仲係咁，放工點算

發電廠水塘telecom
食環今日

東鐵癱撚哂啦，我紅磡落旺角東都半粒鐘先一班車，扮咩正常呀

大圍及新界北宣布獨立

如果d公司三番四催 唔做都罷

真心可以騎牛返工

西工發現

遲下沙中線真係唔知會點

我今日真係大開眼界
明白咩叫做奴性，今日雖然我都要返工
但係都冇勉強自己要準時到，反而係慢慢行睇下個風嘅破壞力....同埋港豬嘅反智

呢種天氣行山想死咩
雖然都係一星路，不過d泥都足以扇死唔少港奴喇

寫同做係兩回事呀
細蚊仔

我都係 想唔認自己做狗都唔得，但都要做隻有尊嚴既狗，所以最後我食埋早餐先返工

講咁多未又係返工

有無手足知邊到有得租牛

咁我住得近，慢慢碌過去都得

軍 boot 係時候出場

不過你啱
無五星山澗經驗嘅
以上兩條一星路呢兩個星期內都唔應該行

今朝個FD 7點打黎 話出面好撚亂，叫我返工早d出門口
我答佢，好撚亂 咪等冇咁亂先返工
九巴唔開工，今日攞正牌遲到啦，你係緊急/重要崗位另計，否則無必要響好混亂+繁忙時間加重負擔

same here
本身諗住行返公司食花生
點知突然有架巴士到站，上左車
但我都係早左個站落，避開地鐵站
遲左10分鐘返到

移家我沙田出旺角有咩車出到去

搬屋咩你

有風直升機唔飛 用隨意門啦

請問係點睇呢啲？

GOOGLE MAP 有得睇路況

thanks

俾老闆話你無顧曠工仲邊有得玩

的士狗贏晒

你冇帶電鋸斬樹開路返工咪即係你有問題囉

又係嘅，要怪怪港奴唔團結食唔住個老闆
老闆冇品，真係老門

頭先大圍多人到...
有2個暈左
一堆人係咁撥好多汗

我企左一粒鐘頂唔順 折返返屋企

見到有幾架白車係門口

唔撚驚呀sorry岩岩訓醒 你塞到去邊呀？

呢個政府真係on撚9
點撚樣返工？

真係唔驚就唔使又撚又sorry
瞓醒咪瞓醒 瞓覺都要道歉

補充 銅鑼灣村個頭 屋企條路冧撚曬樹 呢到已經落左去

收嗲啦港豬 番你既工啦咁中意番工 最低工資就加左咖啦 笑住咁番啦

打公仔一人一把開山刀掛係腰到, 係合情合理合法

有冇人知九龍塘去大圍係咩情況

沙田

直接行埋上獅子山山頂跳落去算la

下午2點後大圍站係咪應該正常返啲

update現場
自己揸車: 獅隧龍尾去到新城市
你冇睇錯係新城市

真係唔明返黎做乜
講咩齊唔齊心，就算得你返唔到又點？
打個whatsapp返去話返唔到已經俾足面啦
代價最多咪扣日假，都唔知咁撚辛苦為乜

沙田返tko
諗緊要點返
老細話可以試下過海再返

I go to office by foot

大圍咩情況? 仲大量等緊?

同佢講唔番已經好撚比面 出面咁樣你想我點撚樣番？炒我囉

直接請假返屋企打機啦

你叫佢收皮啦 你唔好出門口呀繼續訓啦

同問,有冇在場巴絲影張相睇下

我返下晝3點

大圍而家點??
我就一直返左屋企

我有同事住我隔離座都直接拎al
我都考慮緊

好似話大圍站有九巴中途起載車?

我都想知

仲逼緊

但係好唔gur, 又唔係我唔想返點解要扣我一日假

同今朝一樣仲咁多人??

咁我又唔會
我尋日都返咗 驚掛10號的士加價
返3點 9點鐘就到公司

個個以為遲d出門口會少d人
依家馬鐵一車車送過黎

仲未出門口，但下就要返到，宜家點

推 有冇最新消息
未出門口+1

都唔知今日返工黎做乜

黎左幾架吉車，月台情況好左

有冇大圍入閘既情況? 係咪重閘左人

琴日連登話黑市好合理個喎

有冇手足知九龍入沙田點

大圍好左 但係九龍塘轉車去荃灣綫果到點

係 我搭鐵經過見到好多人
我架車係往大埔 完全冇人上車
而且喺沙田時往紅墈架車都已經pack到實一實
希望大圍嘅朋友上到車

推

行獅子山過黃大仙啦

我11點3係大圍巴士總站坐81c去九龍塘站
而家去緊調景嶺，準備去將軍澳

食環～樹 公共交通公司～車

假已請 但我Head好似好唔Gur

咪撚番啦on9

東鐵無車就唔好學人開啦 屌佢老味臭閪林鄭

81c有行？

搭81C一樣多人, 等左幾耐先上到?

81C 多唔多人等?
KMB 唔講有81C...

你同佢講句
仆街啦你

大圍站有啲九巴中途起載車出九龍
無特別講有咩車 要自己問前線

閪女人係咁
我轉頭打畀佢同佢講先

我屋企係大圍站之前 想睇下係咪正常咁開

是這樣子嗎 [img]

屌你末日走難咁

打風前衝入風post話廢風果班波台狗死晒去邊阿
迫到車返工未阿

九龍塘去大圍而家咩情況？

班垃圾九成仲讀緊書

所有紀律部隊

大圍最新情況係點？

好運中心

大埔墟去紅磡 洗唔洗沙田落車迫多次？

即係點？

81C 係咪大圍有車出九龍塘?

求解答! 係既我去大圍站

11點9到大圍站，等咗3個字先行到電梯上羅湖月台，再等咗4個字先有一架往紅磡嘅車

Ps. 香港人真係戇撚鳩 咁嘅時勢都唔肯企入少少 dllm

無義務企入啲比你上車 （之前試過聽到一個人咁講）

同香港人講仁德道德

其實港鐵員工番工都有困難 軌道可能要清理 線路又可能壞咗 連港鐵琴晚都冇信心保證班次 多人滯留同冇車預咗

大圍入到閘咩

有冇巴打知獅隧情況？ 有冇80號出觀塘？

佢分批放人入
馬鐵轉就直接落到大堂
上月台等4-5個字 又熱又焗
而家係月台等緊車

大圍出旺角是咪等81c比較好？

成班奴隸獸

香港人係全世界最好架！點都要返工！

大圍站有特別車出荃灣. kmb

此post 已完

我都係

好句好句

大圍站咩情況

射波了

我老細好好人，提我早啲出門口，唔好遲到

好感動啊

係屋企印印腳 想收風 收皮啦

大圍 蘋果live

咁撚樣都要反工
呢家香港勞工補償條例唔包返工時間架
咁樣我實唔撚返
貪好玩咩 奴性太重

今日金句

公司通知全部同事今日都可以 home office 唔理住邊都得。

這就是香港

有無必要咁返工

笑撚死 咩政府黎

什麼工？～

你俾架車我，咁我未返囉

有天災點少得人禍
有意外燒一燒
港豬變燒豬

大圍站有人跳

行路軌？

跳乜嘢

香港人咁齊心就獨立左啦

有心番就會番到
預等半個鐘多d到
由大堂到上車

同區同事番左
冇得唔番

D人 6點 7點已經等緊 唔知可唔可以唔好9up 屌你老母

本身就唔洗番工

善後

落樓買早餐睇住班人迫到仆街仲要個個拎住電話同腦細say sorry真係 咩世界

跳咩呀？跳老母呀？

屌都成點鐘 返到去係唔係打個卡就放工？

仍然癱瘓？
東鐵完全炒車？

千其唔好信MTR車務狀況所講既野

我就七點等到九點半，都上唔到月台。
跟住返屋企唔等，啱呀就係我地呢啲冇心返工既走晒，你啲有心返工既咪上到車囉

Live in Tai Wai

頭先喺大圍站月台焗到差啲暈低

好多人焗到個樣好似扑完野咁

想問而家咩情況

排完未

十金
我個friend點解可以咁樣都咁樂觀 真係好佩服香港人

差啲暈到碌落路軌

上月台都要排隊

仲堅持返工既人究竟諗緊咩

一陣再逼返入新界

唔算多人
第一班車就上到

1:38
阿叔:狗鐵遲遲無公佈呢樣野

九鐵不死

係咪仲要等成個鐘先有車

樓上問緊果堆都係未出門口架啦
我講番我都係岩岩出門口 等半粒鐘就上到
我今朝出左去都番左轉頭
起晒鋼做乜鳩？

我岩岩11點馬鞍山出門口上馬鐵
去到大圍等左大半個鐵就上左車
你老母就9up

現在已大致回復
在沙田站等大約15分鐘便可上車

有無巴絲有大圍站最低情況

唔係大量公司唔使返
15分鐘1班車邊夠做

最 新

大致良好 十分鐘一班 唔會太焗

已經過左最多人嘅時候，梗係快上到車啦ching

我今朝係大堂等左成粒鐘先去到月台

大圍行山去九龍都係兩個鐘以內姐，而家d人真係唔捱得

準備出發

收工前未有巴士復駛，咪又逼多次大圍站

我都係答緊問最新情況既人
我知今朝等好撚耐
我又冇笑你地 登你地慘
我朋友8點到大圍10點點幾先上車

大圍站整返未? 單線雙程實死...

屍殺列車

想知放工點搞

想知站出面有冇481b小巴

今日十點幾都兩點都係大圍
我明啊 番緊屋企

我唔係Anson
回都唔回我